翻生武林(3)

以為無人開，開左多